[現場]其實真係冇裝 希望大家唔好衝

而家又係咁叫傳眼罩 頭盔
但後面真係冇人攞到出來
得長遮其實好無力
得小貓三四隻有裝
希望大家忍一忍 唔好又打送頭巷戰